牙痛慘撚過大病

上星期發覺蛀牙
惡夢開始黎喇
食唔到野訓唔到教
幾眼訓都訓唔到，一痛就醒撚哂
止痛藥冇用，係小小都冇撚用
返工做野集中唔到
總之就慘撚過返印度

用正露丸塞下牙病位置試試

上網睇好多意見
我回想起牙痛個晚真係一生難忘
半夜2-3點開始頂唔順諗計
網上又話咬/含住舊薑
但屋企用哂，冇薑
有冰袋最後

呢招多數得，當然都係頂得一時頂唔到一世。最後都要睇牙醫

你牙痛已經叫晒苦
人地大病 生cancer用埋morphine 止痛一定仲慘

又係要鬥慘鬥辛苦呀

睇返自己標題先啦

對上一次洗牙係幾時

我隻狗啲牙乾淨過你
我晚晚有同佢刷牙
你有無叫你主人幫你刷牙？
你買潔齒骨食咪得囉

好心早晚刷牙
一年一次洗牙啦
少菌感染無咁易牙齦發炎同牙痛

係網上講野係唔同d既

唔洗大病
手足口已經慘過牙痛啦

同意，細個無人理。完全無刷牙。
牙痛咗好耐（幾年），當時讀緊書儲唔到錢整，同無牙科常識。我屋企人係低能，叫我拎保_ _ 塞住，小小錢都唔幫我出。

牙痛真係超辛苦。
我對付牙痛的方法：
1. 食止痛藥，樓主話無效，的確，止痛藥藥效對付牙痛係因人而異，試多幾隻唔同的藥試下。去藥房問而唔好去萬寧/屈 問。

2. 用冰水麻痺隻牙，愈凍愈好，不過好快會無效。

盡快去睇，唔拖得。不過隻牙痛緊，已經要度牙根。

即刻搵牙醫剝左佢佢啦
仲食咩止痛藥

下 講真話
你做咩蛀牙先
如果你智慧齒蛀咗我同情你
好地地又會蛀牙嘅

樓主應該好口臭

一定臭啦
分分鐘好多隻都蛀咗